賀錦麗 同 習近平做愛個陣會用咩招式？

開放討論

頭盔都唔戴 Hi 國安公署嘅狗

唔敢諗 會犯國安法

先用人民幣貼個閪附近周圍
小賀！我要進來了